失戀統計學 ！

大家失戀果陣係做D咩黎渡過呢段時期🤔🤔

叫雞

聽歌

一開頭喊返幾日先
之後搵fd傾訴 同fd一齊數臭佢
再做多d運動 出多d街
好似好正面同向上
雖然半夜都會掛住佢
但起碼可以正常咁過活

岩岩分完手，諗住課金抽下野平服心情